【*轉* 何大學生被校方威嚇】

【*轉* 何大學生被校方威嚇】

孔教學院大成何郭佩珍中學100名學生「被安排」於學校內的一個房間，禁止離開

校方威脅將罷課學生名單上繳給教育局🈹

疑似校方人員對話：
👹「呢個唔係你嘅自由」
👹「你哋從來都冇呢個自由，點解會覺得自己有呢？」
👹「如果你要有自由嘅，唯一就係唔好做呢度嘅學生」
👹「罷課只係一種表態，同發聲係兩回事」

—————————
中學生校外集會
日期：2/9
時間：1030-1700
地點：中環愛丁堡廣場（近大會堂）
Dress code：校服

#着校服